葛珮帆：有家長希望盡快立法，以致小朋友不用到深圳讀書

中國民建聯另一議員中國人葛珮帆則宣稱，今早有中國家長拖着中國小朋友，向她指希望中國香港國安法盡快立法，「佢哋話快啲立法，咁我啲中國細路就唔使喺中國深圳讀書嘞！」

中國深圳好失禮你？
葛珮帆分裂中國

葛博士你不如去大陸長住先啦

假博士啲醬汁全部都係有人話佢知

咩意思

唱衰自己國家？

煽動分裂國家？試圖顛覆國家政權？

又話一小時生活圈？
做咩好似深圳得罪你咁，葛博士搞完台獨搞港獨

成日都話有家長，有市民下次不如話耶蘇報夢俾妳知la

漢奸系列

深圳啲學校唔勁過香港啲黃絲學校？
我有小朋友一定送番深圳讀書囉

深圳好失禮你咩

深圳好差咩?

大灣區多機遇wor , 大國掘起緊wor

屌你老母

無諗過原來藍屍都覺得去中國讀書係一件不幸既事, 果然身體最誠實

即係深圳會反對國安法架喎，會損失咁多人材

藍絲必腦殘

有分析指d fd

深圳讀書好差？

想問下博士 你問下可唔可俾大陸啲省籍俾香港人？想享受下佢地啲福利金

假博士成閪日都話有好多市民同我講

深圳讀書有咩問題
葛婦人居心何在？你同胞既感情

佢意思係大陸唔係福地

反了反了

以加深圳係咪好失禮你呀

香港係褔地？你望下後面

其實串緊佢佢唔知重同記者講

立左法香港同深圳一樣，所以唔洗特登返深圳讀

你想講D咩呀

回歸深圳讀書有咩唔好？ 佢係咪歧視中國人？

國家發展得咁好， 深圳依幾年進步得咁快 騰訊總部又係深圳， 返深圳讀書有咩問題

葛博士違反國安法,意圖分裂祖國可耻拉得

咁證明個家長唔愛國
愛國應該返上大陸讀書

乜撚嘢邏輯

支那啲人落來攞得身份證全部都可以判定唔愛國

佢咁講即係話立完法香港變到同深圳冇分別

深圳讀書有助了解蝈情 有咩唔好？
一椂葛珮帆嘅言論居心叵測

鬧埋雙非兒童

諗唔明呢兩句有咩邏輯關係

up乜

你咪上去讀lo

點解美國唔制裁埋班建制
剩係高官落鑊唔公平

葛珮帆分裂中國呀
深圳不知幾好

擁抱大灣區有咩問題

立法完同深圳一樣
一國一制 你咁都唔明

堔圳有咩唔好

深圳有咩唔好 我係藍屍就送曬上去啦

葛博士公然歧視中国同胞
愛国同胞仲唔快啲強烈譴責要求佢道歉

Where is the logical correlation

依家深圳讀書好失禮你？

你仆街了
分裂國家

深圳係垃圾係跟尾狗？？我認同

去深圳讀書好慘咩？
黨嘅恩澤都唔識感恩

國安法可以拉埋你

大灣區榮譽呀！

次次立法會都9up話有家長同佢講

咁撚多誇境支那狗過黎番學，嗰班即刻拉撚哂先啦

點解唔想去深圳？歧視？
深圳lives matter

老鼠芬都係

唔明既點解

又睇唔起深圳

愛國愛黨緊係返深圳讀書

呢一年得一種職業既object會話送啲小畜生去大灣區升學

呢個最好笑
話係前線同過啲勇武抗爭傾過計

咁點解仲唔拉老鼠芬呀
係暴動現場出現過 仲唔係參與暴動
坐返十年先啦喂

即係前線指揮官啦
做乜仲唔拉

屌你咩 係祖國讀書係光榮黎 on9博士 來分裂國家?定係覺得中國好失禮呀 dllm

影射中國?????

咁愛國點解唔搬埋上去住

立法同你住深圳有咩關係？你會租得起香港既樓？

中國嘅細路唔想去中國讀書…咁算唔算係叛國？

請葛博士指出邊個家長 等偉大既祖國好好親自問下佢 深圳係咪好失禮佢
深圳>香港是常識吧

都幾撚癲 成日吹奏支那
但最後都係係香港衣食住行
保皇班人D面皮真係練咗好多年

sor，睇錯，以為佢係跨境添

屌你老未 深圳讀書好失禮呀？
以為民建聯講就唔洗比「主人」清算？

惡安法同佢小朋友邊到讀書兩者有咩關係

帆嬸以身作則推廣巴基斯坦留學

巔覆國家

林奠咪講過

因為立左国安法
香港同深圳就冇分別

係暴動IC
国安快d拉咗佢

假博士

真係勇武見過佢，佢未開聲手足已經獅鳥左佢

根本支那人自己心知肚明
讀書要送個仔出國
電器要買日本製
普通野都要香港水貨運返去
根本對自己野冇信心
口講厲害了我的國身體又好誠實
大部分用支那野既只係自己冇錢買

唔明個邏輯，點解立咗法唔使去深圳讀書？

其實係成個保皇黨都係

語境有問題,政治不正確
佢一定係漢奸走狗賣國賊

大陸都唔知幾好 有政府先會無肺炎 新聞都係咁講

深圳讀書唔知幾好
呢種賣國賊

問題嚟啦
既然都一模一樣咁仲落嚟做咩

push

深圳好撚失禮你呀?
顛覆國家政權

農場d豬要求盡快裝電圍爛，
一日有三餐，打埋激素幾好架
可以安心比人“湯”，

佢最撚興㗎，一時就啲公公婆婆話我知，一時就啲街坊同我講

係咩
點解今朝大批兒童要排隊跨境上學的
唔通佢地全都想叛國

葛臭雞 賣國賣港

兩件事有咩關係

中国深圳邊度得罪左你？

唔係好繁榮和平，有潛質取代香港咩？你想分裂中国，亂我習總大計？

我諗極都唔明點解立左國安啲支那仔就可以唔使係支那到讀書
想當香港係跳板移民去外國？

咁要個特區嚟做咩

深圳好啲喎

睇唔起深圳？ 睇唔起中國？

中國教育好失禮你？？

深圳就嚟超越香港㗎喇你哋咩意思

分裂國家

典解假博士D開場白次次一樣？

深圳做錯咩得罪葛博士

假博士唱衰深圳

深圳咁好 點解仲番係香港呀

喺深圳讀書有咩問題 呢啲一線城市好過香港咁多 而家係咪睇唔起自己祖国呀?

即係話國家啲教育唔好啫？葛博士咁講有咩居心？分別係俾外國勢力收買咗！

講清楚係支那民賤聯

假博士講教育

深圳讀書好失禮你？

食芒果都買台灣愛文芒果
其心可誅

今早有中國家長拖着中國小朋友

[PP見] A4紙5秒自製白絲帶，唔好再俾藉口自己！！

7點前一齊入去like同推上熱門

巴打 最後召集 幫手pin幾個鐘

香港班POPO先話要送曬番支那讀 你而家話上面班人寧願送落黎讀

深圳好失禮你咩？香港咁差你又落黎讀？？

成日都講：「有市民話....」
「有家長話...」
「有商戶話...」
「有婦女同我講...」
「有人同我反映...」
「有街坊向我辦事處投訴...」

你撚有接見市民咩葛博士，除咗搵曬電視台做show嗰陣

佢係想講國安法立法之後變一國一制？
咁不如拆關卡算啦

快啲上深圳啦屌你老母啲老師黃架香港唔啱你架

有市民喊住求我...

唔係好明國安法關香港讀書咩事？而家都大把跨境學生啦？

個小朋友係咪五歲

立国安法 同佢啲細路喺深圳讀書 有咩關係？

點解深圳讀書唔好？

日撚日去西餐廳食飯，但係又不停話中餐最好食

兩件事有咩關係？？

國安法同去邊讀書個causal relationship係邊

同藍絲講邏輯 = 哂鳩氣

點解D死支那豬每一日都可以不停挑戰人類下限

係深圳讀書好委屈你？

有家長唔想立法
以致小朋友學習更全面

深圳唔好咩？

又作故仔

自己唔上去住左先

同鼠王分一樣，見親記者都係話有街坊同佢哭訴...

深圳有咩問題？
世界中心
唔信國家斬

深圳有咩問題

嘩，大灣區咁點算呀

喂深圳讀有咩唔好????
煲大佢. 我要解釋

民建聯標準對白
「今日有市民同我講」
「好多市民同我講」

面皮幾厚先可可以次次講呢句

屌你老母 葛珮帆假學歷 要搭地鐵走

有意見認為

支持

深圳讀書有咩問題，有國安法保護安心好多喎

有腦邊洗做狗

jm9